\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vspace*{1cm}
        
        \includegraphics[width=0.15\textwidth]{huji_logo_notext.pdf}\\
        \selectlanguage{hebrew}
        האוניברסיטה העברית בירושלים\\
        הפקולטה למתמטיקה ומדעי הטבע - מכון איינשטיין למתמטיקה\\

        \selectlanguage{english}
        \vspace{2cm}
        
        {\Large \textbf{Sealing Kurepa Trees Using Forcing}}
        
        \vspace{1cm}
        \selectlanguage{hebrew}
        {\Large  חתימה של עצי קורפה בעזרת כפייה }
        \selectlanguage{english}
        
        \vspace{1.5cm}

        \selectlanguage{hebrew}
        מוגש על ידי\\
        {\Large איתמר גירון }\\
        206502775
        \selectlanguage{english}
        \vspace{1cm}
        
        \selectlanguage{hebrew}
        עבודת גמר לתואר מוסמך במתמטיקה
        \selectlanguage{english}
        
        \vspace{1cm}
        
        \selectlanguage{hebrew}
        עבודה זו הונחתה על ידי\\
        {\Large דר' יאיר חיות}
        \selectlanguage{english}
        
        \vfill
        
        \selectlanguage{hebrew}
        אלול, תשפ"ב
        
        \selectlanguage{english}
        September, 2022
    \end{center}
\end{titlepage}